[忽發奇想]唔計積分，剩用得失球差定名次得唔得?

如果得失球一樣咁點？

買通其中一個國家就可以踢贏所有強國

樓主無腦

咩話， 40 比0

如果俾人查到實無哂fans 名譽掃地 佢地會唔會冒險

弱隊大勝實比人查

On9